# Опсиание формата Simple

Вопервых чтобы формат этот или другие были распознаны, поле должно начитаться с !<имя формата> то
есть в данном случае !simple.

Формат по сути является ключ-значение через =. Вот пример:

````
!simple
name=Бетельгейзе
owned = Нейтральная
link=Вольф 125, Вольф 126
attrib=lhomeworld,mimbar
````

В данном случае все строки кроме первой превраться в ключ-значее. Причем значение может быть
множесвенным как в примере с link

Пробелы вокруг = игнорируются Если в значение есть запятая, то она будет разделять множественные
значения. Если запитой нет, то список будет из одного элемента

Внутри значений могут быть аргументы разделеные :

Например
`key=func1:arg1:arg2,func2:arg1,func3`

